明明話 蛜疤 去邊隊都有聯賽冠軍？ 垃圾獌咁x廢既？

傷左

因為隊波真係太廢

去獌狗證明自己

界30秒你潛水

聯賽呀
你老母文盲無教你讀書，定連你老豆都唔x識字？

咪咁啦，多咗個盃字啫

繼續搬龍門啦
唔抵得曼聯拎三冠

ac米蘭：屌你老母

米奇老鼠三冠

{-;-}

聯賽排第六d獌狗都話伊巴征服左英超啦

從來唔會有人拎住依3冠打飛機，得獌狗先會

人地拎就飛機盃
自己拎就三冠王

利迷唔係人